拒8.2億年薪C朗向中超說不

【綜合英格蘭外電】中超豪門有錢便任性，連球王基斯坦奴朗拿度（C朗）也想得到。C朗經理人文迪斯透露，一家沒有透露名字的中超球會曾開出天價一億歐元（約8.2億港元）年薪利誘C朗過檔。不過答案是：不。

中超收購頂級球星猶如軍備競賽，近日先後出現奧斯卡杜斯山度士與泰維斯落實投奔中超的消息，原來連C朗亦是目標人物。文迪斯日前接受訪問時透露：「有來自中國的球會，向皇家馬德里開出三億歐元（約24.5億港元）轉會費斟介C朗，並願意給予高達一億歐元年薪的巨額合約。」皇馬一隊總年薪亦不過是1.53億歐元，早前剛與球會續約至2021年的C朗，據悉目前年薪為2,000萬歐元。即使有中超球會開出五倍人工挖角，文迪斯強調C朗仍不為所動：「錢不代表一切，皇馬是他的生命，他在這裏過得很愉快，因此根本沒有加盟中國球壇的可能性。」

牙朗

丙朗

去中超賺埋唔夠睇胸肺科啦